[突發]陳健波7月瘋狂加財會!!!

Chi Chuen Ray Chan
34 mins ·
財委員主席陳健波瘋狂加開會議，係咪想煽惑群眾包圍立法會？

財委會出了新議程，7月會瘋狂加會：

2019年7月5日(星期五) 下午3時至7時
2019年7月8日(星期一) 上午8時45分至10時45分
2019年7月8日(星期一) 下午4時30分至6時30分
2019年7月9日(星期二) 上午8時45分至10時45分
2019年7月10日(星期三) 上午8時45分至10時45分
2019年7月12日(星期五) 上午8時45分至下午12時45分
2019年7月12日(星期五) 下午2時30分至7時
2019年7月13日(星期六) 上午9時至下午1時
2019年7月15日(星期一) 上午8時45分至10時45分
2019年7月16日(星期二) 上午8時45分至10時45分
2019年7月18日(星期四) 上午8時45分至10時45分
2019年7月18日(星期四) 下午2時30分至7時
2019年7月19日(星期五) 上午8時45分至10時45分
2019年7月19日(星期五) 下午2時30分至7時
2019年7月20日(星期六) 上午9時至下午1時

接近45小時

有會開就好，幾驚無

Push

果然係收成期

好似抽起咗明日大嶼

屌中伏，中部水域研究就係明日大嶼！

痴撚線